曼聯真係控制咗成個英超

唔止送分比曼城，連榜尾拎幾多分都攪埋

呢啲叫一視同仁